有條件特赦部分被捕人士

吹風話特赦輕罪嘅手足
收貨
唔收貨
dnlm上個po成班標題撚唔睇就亂㩒

利申皮已負

你都係想要負皮姐

比你

死屎啦
每一個都係手足，前線唔係condom

屌我想要正皮
你睇下我另一個pn
成班盲撚

我都係想呃下負評姐

on9 白痴架？

姐係同重罪做10年班手足割席？

一個都不能少

又搞分化
食屎啦

你睇下老鼠曾

係所有呀

一定會收貨先，至少可以救返部分手足但會繼續出黎抗爭

P牌比唔到負皮
大家記住五大訴求缺一不可

而家有幾多個定到罪呀，特咩赦呀。
況且不信任呢個政府，特完又秋後冇難度

如果連暴動都特赦埋?
只charge 坐10年以上既罪呢?

咩叫輕罪...落街買餸

push

cls 斬狗義士呢？當佢condom?

五大訴求決一不可

曾鈺成：政府何不考慮特赦 參與暴力活動的人形成了「一不做，二不休」的心態

又係老鼠成D分化技倆

領左先 然後再出黎

又係俾機會分化, 阿A有得特赦, 阿B就重判, 等黃絲陣營又討論餐飽

佢真義士

攪清楚 我地要贏
係我地 有條件特赦港共黑畜

所有公安條例有關罪行都要特赦，上至暴動，下至非法集結都要

先救左輕罪義士
再一齊出黎為重罪義士取回公道

輕罪佢鳩捉之麻 都未必有證據告

特赦部分被捕人士 - 示威者
嚴懲部分被捕人士 - 黑警

ON9 一個都不能少

撤銷所有手足控罪

我寧願一齊坐

咩叫罪行較輕 依家行過都告暴動呀屌你老母 殺狗都唔割

想收負皮咁話

不了 依家就收貨 你點知過幾年又會唔會玩野

分化

收皮啦屌你老母, 你呢種人中哂分化計囉死蠢

全部呀！但唔包黑警

唔會特赦d狗

多謝 我比人拉左之後一直唔敢再出去心理壓力其實好大

收你老母

五大訴求缺一不可

特赦全部被捕義士 我會收貨 之後再爭取埋剩低果3個唔會停

語言偽術?大部份都係拉暴動喎

圍城必闕
如果入面有良心
收集晒5個月畜既暴行
會特赦

要全部呀屌

收左繼續出

比你地拉得都暴動啦
暴動罪輕咩？

縱火

咪用特赦嚟呃人

而家要重組警隊喎
收乜撚野貨呀

䆁放所有被捕人士

想玩分化咪上當

齊上齊落呀

贏要谷

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

唔好on9 輕罪個d九成係告唔入

15歲屯門細佬都要判入更生中心

赦左先
我考慮下

只接受全部手足特赦

否則視作無事發生

屌 想要正皮點知一大班弱智仔唔睇內文

部佢老母
全隊狗隊呀

五大訴求缺一不可呀
係咪唔明呀

重點係保釋其間再次被捕無得再保
我唔係驚要入去坐 係驚屋企兩老

罪輕個d根本告唔入
齊上齊落，拉

老鼠曾建議的

萬中無一

咁所有刑事無差別特赦

唔會接受階段性勝利 香港人唔可以再袋住先

特赦 示威者
嚴懲 違法 殺人 強姦黑警
再推普選

即刻2047 都唔會再亂啦

咩叫釋放所有義士、撤銷所有控罪?

緊係扮收貨先
之後再學中共咁反口

暴動一定要放
呢條政治罪黎

屌你地老母仲信政府？一定要做左之後先談判，釋放部分義士只係表達與民為敵嘅政府對沉默大多數談判嘅誠意（不過最後你點都要釋放哂所有人垃圾港共）

辛苦你就真
我完全明白
又揹住條罪唔知幾時判 入唔入
又唔出得去
睇住手足出事被圍食蛋被打被射
好撚嬲又自身難保
一定好撚痛苦

釋放被捕人仕

告唔入當特赦？當我地傻？

缺一不可
政府同mon po狗唔好仲用前幾年嘅思維判斷民意
你地只會輸得更慘

無條件撤銷所以示威者控罪

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

同幾年前既袋住先有咩分別
唔好當人傻

五大訴求, 缺一不可呀

收佢老母

我唔撚理
總之所有因為今次抗爭而被捕入獄都要釋放

要全部架屌你

拉

Pull

冇得傾，全部都要無罪

重罪個啲先係為香港真真正正付出最大個班
你老母同我講特赦輕罪個啲收貨？

唔撚會收貨，所有風向撚可以收收皮先

五大訴求
缺一不可
拉

一係就所有人
唔會收貨部分

五大訴求呀

而且囚禁係深圳啲手足仲係生死未卜呀

暫緩嗰次仲未衰夠又想衰多次 做啲唔做啲 想分化 今次香港人all or nothing 五大訴求 缺一不可呀傻9。

吃屎吧，根本唔夠料告

要放埋魚蛋手足

屌 睇完你上個post
上次撳啱
今次撳錯正皮

政府又諗住分化我哋
企圖淡化五大訴求
收皮啦 含撚你哋就最叻
洗定個八月十五等習近平屌你地屎忽啦

分化撚收皮
冇人有罪分咩輕同重

咩叫五大訴求呀

比人投

分化撚

想分和勇判

特赦所以反修例抗爭者

屌你老母唔撚收貨

咩叫齊上齊落
原來又係口號?

咁就負評

係呀，我都有朋友被捕，所以救得幾多得幾多，唔會放棄任何一個人

不了
不割蓆
要放一齊放

想分化
拉

5大訴求 呀

負皮
又吹風！
齊上齊落！

完

釋放所有義士

五大訴求最關鍵係普選
由2014年開始 我地最core係真普選
因為追求真普選去抗爭而受到警暴
特赦我一定會接受 點都幫左義士先
但普選點都要有

條件係咩先
係人就放得咪ok囉

岩，根本係政府立法係錯先會導致後來被捕，責任全在政府宜家有幾多問題唔係因為政府6uo導致呀

係時候用民意同權力救手足

仲左放晒所有手足之外 保皇黨柒婆同三萬曱甴先去斷頭台先收貨

輕罪？根本就鳩拉鋤唔入

5大訴求

政府係有壓力嘅。
冇壓力都唔會咁諗，
一定要再加大力度壓落去，
要令政府明白，一個政府一個社區，係靠人民唔係靠警察，
咁先至對得住手足！

屌你啦
我要全部

有兩個問題

第一，特赦後係會有案底

第二，我係要所有義士都要被釋放

義士唔係condom，我要既係無條件釋放所有義士

唔好跌入哩種單方向、淨係講示威者既討論
要公平
就係要示威者 同 警一齊計

同意

我地依家先係大多數 你地不嬲都少數服從多數
今鋪輪都輪到我渣番次FIT啦
係要全部呀 一個都不能少

P牌手重 負皮
義士唔係condom

屌你老母

戇鳩

老鼠曾永遠唔會提黑警涉及酷刑,強姦,謀殺會點跟進

分化撚 得你一個有朋友被人拉咩
豬就唔好留言

收你老味 一個都不能少

ching講得好 而家係我地要攞話事權 仲同對家deal乜撚

分化撚脆計

同五大訴求一樣 缺一不可

唔收貨

唔好撚跌入圈套
討論特唔特赥

國際獨立調查/聆訊咗黑警
然後先講用同一標準係咪特赥

所有呀!!! 係要釋放所有義士呀!!!!!!

齊上齊落

既然係正確的事，邊有重罪輕罪之分？

黑警有人冇違法？

我反而覺得要特赦所有，嚴重就輕判，輕罪就撤控，絕不接受越嚴重越不獲特赦，咁樣明顯製造分化 !

根本鳩拉 何來特赦
清算警隊

全部

不了 拉

負皮

咁都要問 緊係唔收
收左貨烈士唔會原諒我地

唔收

我地要嘅係無條件釋放所有義士，全部人都冇案底！

根本就算特赦晒所有人件事都唔應該咁樣完
一路發生既警暴完完全全係因為市民冇一個有效監察警方同埋政府既機制所致
而呢個機制唔得以存在係因為沒有民主
特赦又點？呢個情況唔改變大家咪等下一次 612 721 831

痴線。就係十年嗰啲先要特赦。幾十個鐘社會服務令嗰啲我自己都唔介意頂啦。

社會服務令事小，有案底先大件事，好多都係專業人士嚟，會計師工程師律師建築師，有案底=冇咗個牌

放左再答你

唔得，要所有手足無事

要特赦到重罪手足，唯一方法就係攬班狗落水。搵返開槍殺人，嚴重傷人嘅過案，追究到底。到時就講數，連嚴重罪行都特赦埋。

咪撚開廢Post啦

等陣傍晚如果黑警甴暴力驅散在尖東一齊步行前往理工大學營救學生的全港各區當選人和同行民眾，屆時油尖旺、紅磡、中環、灣仔等地區的交通將會極混亂，而全港各區亦可能有開花的情況，請到時正在放工的市民密切留意實時狀況及作好準備，注意安全！

鳩告暴動罪
然後割比人鳩告既手足？

個個都暴動即係鳩up

on99?

絕對唔收貨

屌你老味 全撚部都要放 一個都不能少

廢除公安條例

1個都不能少

全部都要特赦

放風試風向就試風向啦
拉晒班黑社會同祭左D 狗再講

失踪人口名單都未有,咩叫有條件? 失踪嘅係咩條件符合或不符合? 被失踪唔係被捕咗架?

咩叫輕先？

輕罪重罪其實都係任佢話

首先要確定6月到家下所有失踪人口名單, 然後要查被跳樓被浮屍嘅人士到底係符合咗特赦條件定咩情況下不符合特赦條件, 點解被捕就變成被跳樓被浮屍,果個條件同標準係乜?

全隊狗隊咪就係部分被捕人士，另一部分係示威者

要特赦所有兄弟姊妹

所以未要獨立調查先囉
失踪人口同被跳樓被浮屍嘅人士係獨立調查後都可以被證實係輕罪甚至根本無罪.

咁失踪人口同被跳樓被浮屍嘅人士,係唔係亦應該先查清楚係犯咩罪先?
否則連有無犯罪,犯咩罪都唔知,點特赦?

重更加唔放，火上加油？

屌3個月前已經提議咗，正苦真係訓撚咗覺唔係假。

冇涉暴力，不提證供起訴；有涉暴力嘅，唉～～～，特別有傷人嘅，唔處理真係有難度，大家有乜意見？

由頭到尾都只要五大訴求缺一不可

明白大家心情，但有冇好提議？

冇！
係所有！全部手足！
仲要全部人都唔可以有案底！

調返轉其實可以諗諗，但警暴點解決先，冇真普選梗有下劑架喎

全部特赦都唔收貨
死左點計
係要全部特赦，再加黑警收皮

啱！手足特赦冇案底，再加追討黑警

放哂都唔收貨 缺一不可

手足刑期最少減三分二, 不留案底
另加知法犯法嘅魔警, 罪加三等, 刑期加三倍
由6月開始的魔警所有薪金, 全數充公成立義士支援基金
義士即使入獄都有糧出

咁應該只特赦講粗口警員，其他無戴委任證或其他違規同刑事行為重判

要放就全部無條件放屌你老母

五大訴求 缺一不可
依個唔只係口號咁簡單
一定要做到足先收貨

五大訴求係全部釋放..
手足唔係CONDOM..
仲有死去既手足..

係輕罪就唔撚駛你特赦啦

［Live] 毛ee 同救護員開記者會講
11.18油麻地人踩人事件

同你醫病醫住少少先，嗱！都叫有醫過

最低限度雙普選

要放就放撚囇，如果唔喺乜撚嘢叫齊上齊落。每一個手足都唔喺condom。

可以考慮特赦克警
但係特赦完要死刑

分化計
咪撚中